肉酸到 自己輸波都要拉埋猁嚟講

呢隊波真係寧舍不同

講兩句啦 唔係好串架咩

神魔合一緊 唔得閒理你

合左兩個幾月

隊隊輸波都係咁架啦

得呢隊成日做咋喎

利狗分組賽踢唔走西維爾
依家輸左唔賴利狗賴邊個